每日角球大細 試試佢

呢排鐘意買角球大細

希望每日可以出哂咁多場既角球大細

皇馬9.5b
阿記10.5b
科隆9.5s
阿特skip（想買就10.5s)
佐加9.5b

皇馬9.5b
阿記10.5b
科隆9.5s❌
阿特10.5s❌ on9臨尾補時刷多2個
佐加9.5b✅

原來佐加都炒左 燈撚到

哇屌 廢撚到
出5輸5

浪費咗

好準 lm

跟

Lm

燈撚到